［緊急！］有個孕婦喺天水圍區議員Office門口遊蕩咗兩個鐘

有無人幫幫佢？

又想玩乜？

肯定係大波man 定人有相似

打鳩條柒頭啦落單

條撚樣係咪做埋國安？

似係呃曝光

同梁廢老一撚樣

Agger

有冇正職㗎佢

咁鬼鼠，莫非係想影裙底？

得一條友可以師鳥

做乜9

呢個煩膠好撚煩